【又走一個】大隻仔溫家偉離開TVB 轉戰新加坡

近月有不少人藝人相繼離開或不獲續約，08年參加港男，現年32歲的「大隻仔」溫家偉亦在IG表示與無綫結束10年賓主關係，轉到新加坡發展。

日前在IG寫道︰「It’s official!!! My contract with TVB has ended!!!! 首先我想多謝TVB畀咁多機會喺呢10年。如果冇TVB就冇呢一個大隻仔。其實10年過得好快。我仲記得我第一次行入TVB，一個好驚，唔識講中文嘅小朋友。不過因為佢哋，我學識咗好多嘢。我想喺呢度多謝所有監製、導演，同埋任何人幫到我，畀個機會我。希望有一日我哋可以再見面。我會繼續努力喺香港發展。」

溫家偉在TVB的發展平平，參與的劇集角色大多是閒角，最多戲份的要數到《特技人》扮演的「芝麻」，而最為人熟悉的是他主持的《搵食飯團》。至於離巢原因，他坦言想拍劇，但TVB手上工作以飲食節目、綜藝節目為主，大家理念有偏差，洽談了一段時間最後都拉倒了。近年他在新加坡的發展不俗，他在新加坡擔正的劇集《Last Madame》更打破了當地首播收視紀錄！大隻仔有條件向外闖不無道理，他表示在在當地發展順利，還望物色經理人繼續在中、港兩地發展。

就變亞視

Btw who?.gif

其實佢幾靚仔
早走早着 祝你發展得好

好似幾型？

做開奸角
法國混血？

又靚仔又大隻
點會冇出路

淨係記得佢喺明珠台報過天氣

米六都無

港男無乜邊個真正紅得起
高鈞賢當年係個筍盤都係二三線、黃長興黃長發no one care

係馬子仁、翟威廉上到位

佢以前好得意

細個成日j 佢。。。

早就應該走
TVB變亞視

高鈞賢係就係筍盤，現實一定大把女埋身，但係佢d演技太差，好難紅得起
仲有袁偉豪都上到位呀

新加坡
以後唔好返香港呀

拍gay porn

如果佢去到外國發展也不錯 祝軍安好^3

當年比過機會高鈞賢拍幕後大老爺做男一定男二,點知觀眾對佢劣評如潮,跟住無線放棄咗佢

君

之前h&m見過 唔算高不過大隻

佢好可愛